太熱 射左波冇去回歸活動

一千蚊 我賺唔黎

廢到。。

咩蛇頭
我收緊$1500 仲有大家樂焗豬扒飯食

1500有d心郁 tg傾

岩岩去左熱到中暑 走了

仆街我得八舊.....又比人水撚左
唔撚撈啦屌！！！

小妹得500蚊同一盒檸茶....

ching佢地蛇頭有個好大既網絡，小心之後搵工比hr問

啱啱訓完教

原來就係你射波

我都係1000應該同你一個蛇頭

熱到就黎中暑

早知我都唔做

辛苦錢黎架ching 我岩岩走左 了

我賺埋你個份

Ching 呢邊1800, 仲包飲茶
你地比蛇頭食左咁多?

點左3次名 而家係吉野家等食tea

我收2000
仲有芝喳喳包食

你tg係咩

屌，我得5舊咩都唔包

依家仲有冇

你都算失敗
係咪去錯泛民嗰邊

雜種都走左